（風暴特備節目）看圖估球星！！

簡易題：

1.

2.

連登無足球能？

咁有創意既活動無人參加？

無

藍shit
ballck

ching好波

深度題

3.

4.

Lord賓
巴神

答案係

3.jesus（ 位於巴西的耶穌像）

4.巴神

簡易題

5.

6.

7.

Drinkwater
巴禾
Stones

8.

9.

邊撚度深

邊個大9瑜？

Bale

伊巴謙

無人估到

oppa 美羊同 足金9猴 答案係堅尼米拿

以為撚羊